有幾隻雀係我露台瘋狂痾屎你問我答

痾完飛

篤屎爛唔爛

靚過我嗰條
明顯隻野食足夠嘅菜